有冇人讀過初級配藥實務及藥物使用基礎證書?

做緊呢行
見到HKU SPACE 有初級配藥實務及藥物使用基礎證書
讀7個月 $8000
有冇人讀過
對做呢行有冇幫助
諗住出年報下護士學校或者報下藥理, 宜家搵D野讀下咁

呢行即係邊行

唔好意思
做緊助護
平日做得最多就係配藥